# pk-tiktok-la-gi
Tất tần tật thông tin về PK trên TikTok là gì? PK có tiền không?
<p style="text-align: justify;"><a href="https://blogvn.org/pk-tiktok-la-gi.html"><strong>PK TikTok là gì</strong></a> bạn đã biết chưa? Với nhiều thuật ngữ lạ trên ứng dụng TikTik hiện nay khiến người dùng không biết đây là gì. Nếu bạn tò mò muốn biết thì hãy nhanh chóng theo dõi nội dung bài viết sau để biết ngay. Thực ra PK trên ứng dụng TikTok chính là tính năng live đôi với người khác. Thông qua đó các TikToker sẽ tương tác lẫn nhau mà không mang lại bất cứ lợi nhuận nào.</p>
<p style="text-align: justify;">Mặc dù không mang lại nguồn thu nhập cho người PK nhưng bạn sẽ nhận được nhiều lợi ích. Các lợi ích đáng kể như tăng lượt theo dõi, cơ hội gặp gỡ những người nổi tiếng, tạo những video chất lượng và nội dung hấp dẫn hơn,...</p>
